離開財經台多年 估唔到位媽咪麵仲未放棄股票

話說小弟都成兩年冇上財經台
當年有個黑過黑龍江 燈到仆街嘅會員 人稱大都督嘅巴打叫媽咪麵
佢次次d方向都估錯晒 大部分時間都輸錢
而家我睇番d posts 估唔到佢仲玩緊股票
好似仲好出名咁

我記得你
好耐冇見

記得我
你呢兩年加埋輸左幾多學費

冇啦
之後都好少玩牛熊
睇多過買

呢排靠7500仲搵番D

點解可以回得咁快 實時chat咁

佢真係bot黎，連登邊有咁多真人

我記得你都買好多put

死得未

麵麵點睇今日個市

跌到仆街啦

唔好亂入場

多謝大dodo指點迷津

早排辭左職 而家玩番股票同crypto賺下洗費
股票倉得唔夠一皮熊

大DODO

既然你知道佢次次買貨方向都錯
點解要佢放棄買股票呢？
明燈黎架

你都傻
佢只要將一筆錢交比另一個相熟嘅人
幫手買股票就賺到一億啦

多謝大師指示 好人一生平安

麵仔記唔記得我

宜家麵仔出曬名啦

-.-邊撚個呀

面神 咁你記唔記得我啊 我係你忠實擁躉

佢要退出江湖啦....